那裡會是個天堂 新加坡！

那裡滿載愉快臉容
讓我看見世上美好新境界
我會說聲新加坡！

劣貨、劣食天堂